[用青訓算啦屌] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [84]

支持

摩佬應該肯用T仔

T仔係真係尾機 睇左幾場都覺得佢好勁

佢正正常常成長既話下季應該會踢多啲

唔好好似某青訓咁一落場就傷

點解上個post 有人話前峰應該settle 左
屌
隊隊都未正式開始
係鏝比人查緊 快快手
final 又未踢
set 乜撚野

咪單單打打啦

鏝比人查咩？準備ban轉會？

唔講以為transfer window就完

宜加先6月頭 個轉會仲有排先未完

係

Topic

係摩連奴 用青訓 唔買人呀

Manchester United’s deal for Ivan Perisic has hit a snag after more clubs registered their interest in the Inter winger, according to reports in Italy.
Earlier this week, it was reported that United had moved a step closer to signing the Croatia international after agreeing a €52 million (£45.3m) fee with the Serie A club.

But La Gazzetta dello Sport now claim that Manchester City, Bayern Munich and Paris Saint-Germain are competing with United for the 28-year-old.
The report also indicates that a £45.3m fee has not been agreed as Inter would readily accept such a large offer for the midfielder.

華拉提ig follow哂一大埋巴塞球員

再貴唔撚買

準備好未
不過好似無乜意粉人係西班牙撈得掂

吊牙 買咩搶咩 連perisic都要搶

有拎未

讓比佢地算了

如果蛆買拜個costa，就買唔到fabinho

MANCHESTER UNITED will announce the signing of Victor Lindelof from Benfica next week, it has been claimed.

Manchester United have reignited their interest in Lindelof after initially pursuing him in January.

United wanted to sign the Sweden international in the New Year but the form of Phil Jones and Marcos Rojo lessened their need for a defender and he choose to stay at Benfica and put pen to paper on a new deal.

But it appears Jose Mourinho will finally get his man later this month.

According to Portuguese outlet Correio de Manha, Lindelof's move to Old Trafford will be confirmed after Sweden's World Cup qualifier against France on Friday June 9.

無限next week開始

國米應該真係好急

According to a report from Portuguese outlet Record today, La Liga giants Barcelona may have finally found the man to replace Dani Alves at the Camp Nou.

And it looks as though the club have, after much deliberation, identified their man, in the form of Benfica full-back Nelson Semedo.

搶撚晒

而家都6月3喇 梗係想快快手搞掂

TOTTENHAM can challenge for the Premier League title next season if they sign Manchester United target Antoine Griezmann this summer, according to Ray Wilkins.

He has a release clause of £86million and Wilkins believes Spurs should attempt to bring him to north London to strengthen their attacking credentials.

依條友同依度班on9仔一樣咁on9

笑撚死人咩

Real Madrid XI vs Juventus: Keylor Navas, Carvajal, Varane, Sergio Ramos, Marcelo, Casemiro, Kroos, Modric, Isco, Benzema, Cristiano
Bale同james都後備

更正james後備都冇

正式宣布：james同bale都係我地嘅人

唔敢J住

除左摩佬張相同16/17隊照, 其他都死哂圖
有無人係咁

我睇到晒喎

跟住國米就放p佬比我地

正式開唔係7月1咩?
ban左就算俾你買到應該都無得簽

bale come mu la diu

咁姐係要幫國米比錢買占士

占屎
bale

bale 同james 是旦一個都得
的確簽到bale 會開心d 既
不過james sub 都無 .. 機會的確好大

兩個都好L過pxxxxxx

Bale同James
我情願揀James

1定要大聖

摸奶達去AC呀，聽晒條女話

james後備都冇真係點都講唔通

點睇都bale有用過james喎 雖然玻璃d

b朗起碼踢過英超先啦

邊個都好，最怕j左半個月又空炮，真係有陰影
個人就覺得Bale岩洗d...

要哂la

大聖勁好多

用VPN

係怕bale打一場抖十場姐

唔係踢過咁簡單,係征服

樂視

好驚要皇馬既人 要用迪迪仔交換

唔洗驚，一定要

屌 樂SHIT死撚開啦
聽班垃圾講波 不如聽返RIO佢地好過

後備都冇

Monaco have rejected an initial offer from Manchester City for Benjamin Mendy (22), who they value at around £40m. [Telegraph]

一個後備 一個後備都無

一齊投奔我曼吧

done deal之前唔好J咪得囉

歐聯個氣氛真係好正
歐霸真係無得比

Bale 冇正選 是咪j得

吾好賣鄰居啦 再系甘真系頭寒啦

嬴歐霸根本係為左個歐聯資格
係d柒頭先死J爛J

YouTube個btsport delay幾多嫁

Bale無正選, 無得睇BBC vs BBC

費 sir

費SIR都係度

廢sir又入場打卡

入去又叫 Hey Ronaldo

Bale是咪要過嚟了

Kyle navas其實都好撚勁下

bale都仲叫有後備, james連後備都無

蛆部署好到 封殺晒蝗

中場已經閘哂d波

不過蝗決賽好撚有運 蛆禁住黎屌屌唔入

支持蛆

Dybala 真係幾靚仔 有rojo 9成

睇辦

蛆d防守好撚勁, mark位就夠唔使亂放鏟
一野就將個波拎返

阿朗而家個髮型係咪想復刻初初黎個時個炒面頭

C7

C朗勁到

牙朗真係勁

其實幾似
唔差在著翻紅色衫

射得咁快

C朗好靚

俾我地燈左

C 朗d 把握力如果係今年隊曼，會入幾多球

睇波唔睇人

燈死左

c朗今年真係好勁 同上年唔同level

C7 一腳就入

屌 比賤種冧莊

儲幾場氣打一場

佢對強隊都打到表現啦今年，佢今次已經冇再獨食打團體

保方睇黎真係無機會捧歐聯

歐超杯我曼要比c朗屌打了

要睇特警了

一個機會就入
屌曼聯呢啲垃圾波
一場40個機會都未必入到一球
下年踢歐聯都係搞笑架喇

戴巴拉好差

佢好緊張

唔通超級盃又要睇牙朗愛回家

呢兩隊d波高過曼十幾班

蝗啲反擊幾好睇

1比1

好睇到

一球姐 蛆唔好散就仲有機

文素基治

屌isco依下

靚到

痴線

場波好睇到

又燈左

鬥攻好撚好睇 平時睇慣最聯啲閪波

嘩.... 好好睇

賓周馬係鍠嘅地位係咪同朗隊一樣?

好靚波

好撚靚

好靚

世界波 仲要歐決

嘩 曼珠祖奇

NAVAS 手法唔正宗

屌

好好睇

嘩屌

呢啲波幾撚高質
再睇下歐霸決賽

CLS

起碼兩邊都有自己踢法 有組織 創造攻勢睇下

睇慣我曼真係睇唔慣呢D波

文迪蘇傑，曼祖季奇，文素基治

唔夠手長

DDG應該撲到

拿華斯矮撚
迪基亞救撚左

靚撚到

防守藝術

難以想像牙敢既曼聯同賤種踢會點

你仲有咩講 我拿拿臨補飛

呢D真係射手

打心理戰悶撚死對面

呢d咪歐聯同歐霸既分別
兩場決賽精彩程度差好撚遠

駁唔到

呀敢係可以令對面都西

打蝗佢悶唔到全場啦
分分鍾死守 大腳清 前面得福一個
下下9踢上去

佢話敢帥wo 敢帥打咩隊都係悶足70分鐘

防守足球垃撚圾

C朗撻頭

已經預想到歐超盃會點

屌 呢啲先係波黎

好耐冇睇過咁撚好睇既波

V92,打強隊有料 不過唔知歐洲既強隊會點

泊大巴輸少當嬴囉

摩佬可否勇敢一次

幾時打？

比真歷d遠射好準下

食得好應

應該冇人係歐洲足協做

諗起呢兩季hehe乃至全隊曼D撞射遠射

蝗狗真係黑哨茅波以為自己宇宙隊

保方個look 抄安美路

呢場真係好精彩 話咁快就半場

我地班費都唔無差蝗好遠 但打落真係四五班波

呢d先係強隊, 我地對隊ajax都碌碌下

祖記搵4-6個人圍住C朗同賓周

賤種蝗d棄將都高我地幾班

屌次次睇歐聯決賽就看的英超啲波真係得啖笑 人地都係打燒味打防反 但好睇又到肉

睇完上半場真係要講句歐霸決賽垃撚圾

其實祖都龜後面為主
不過攻守都勁我地好多
我地進攻個form真係要搞搞佢 淨靠買星唔覺會有咁既效果

自從費sir退休
英超就好似退步緊咁

自從冇左C朗,傑斯,史高斯已經冇左好多ONE TOUCH PASS

曼呢幾年都唔識打邊路都唔知搞乜
淨係識搵個人扭
c朗都唔會下下扭la, 曼聯係就叫扭入中間

摩狗咁想要perisic係咪想當佢文素基治咁用

2隊d傳波好正

之前盛世左10年
由05-13年
9年歐聯有7年都有英超球隊打決賽
兩次4強3隊英超 1次決賽內鬥
果時鍠仲係16郎

盛世之後衰番一排好正常

已經可以預期摩狗大巴足球係超級盃點悶撚死班人

本身係俾d歐洲二線隊玩
如果唔係前4無望要靠捧杯黎踢歐聯, 根本唔值得傷半隊去搶

其實條邊有時好靠個閘, 前鋒華真係有今生冇來世,
華西唔係唔得, 唔係好識同人夾, 仲有蘭尼落底一D都唔差

肯定唔會悶, 對面唔係ajax
實俾人攻都仆街

西甲盛世仲未見底
意甲仲有蛆狗撐住
法甲又掘起緊

呢句真
人地馬細佬同卡華積 你搵乜都人比
跟住中場兩個世界級

最勁係有4隊(阿，曼，轟，猁)英超隊係呢段期間入過Final
3隊奪冠 實力強得黎好平均
近年西甲盛世都未試過
果時英超係第一聯賽相信無人質疑
而家係調整期啦

Europa League odds for next season.

25倍

是但一隊都可以456

唔知ddg/清新頂到幾多野

因為唔係西甲盛世，係西超ja

Bale好似谷住就爆咁

鍠d 角球真係下下叫糊

曼咁多高佬
成季角球戰術無好過

影完 isco就會影佢

Isco 食左佢個正選位
但今場Isco無料到

等蛆班友體力下降入黎爆
睇黎蛆凍過水

加陣隊祖記好似仲勁過普巴維度爾個時咁， 下下one touch， 隻左閘好撚勁

蝗個D拉扯 你叫我地班大帝企定定邊識做

西瓜恩

Dybala今場好唔掂
d比波下下唔到位
第一次打決賽緊張？

Isco應該換

佢開波前上連登睇曼區有人J佢 笑到唔識踢

c朗除左入波個下之外 隱形咁濟

班鍠笑死我
踩哂腳 都話黑

你班撚樣唔黑哨俾Bayern 踢撚走左啦

兩隊啲人係真係控到波帶到波送得走個波 唔會輕易逼甩 仲要對面係瘋狂逼搶 今年我曼我覺得係得hehe勉強做到 雖然話人地聯賽踢開養生波 但係英超就算好fresh要搵到呢啲水準既球員真係唔知有無10個 但英超投入比以前多咁多 近幾年更加未必少過蝗疤拜蛆 但都打到咁

蝗今場好撚矛下, 唔收腳踩腳夾腳出哂

造波呢D粗重野留俾其他人做

仲好意思叫黑

屌你老母 咁撚負碌

話說
08決賽都係咁
入完球衝力header
就成場隱形 之後射失埋pk

2比1
屌
真係比皇贏

isco今場唔得 應該要換bale入黎

祖冇喇
好似攰攰地

四十多碼 , 右腳 , 腳面

見到保方個樣都心up

保方

兩下都係射中人收死

痴線 保方盡晒力

又改變方向

認真
呢下DDG一定救到

中咗基迪拉

鍠最勁既係體能
祖好難追，追平加時都輸

仲ddg 下季第一場就要倒戈了

清新直頭唔洗撲都知出界

當運都有埋既時候，都唔知踢乜好

地球聯合軍又輸

中人再飛下角 好難救啦

又係c朗

屌你咩天冇眼

DDg最勁救呢d
球速唔算快

應該玩完 牙朗又入多粒

訓得

訓得啦

祖記咁多場先失3球
今場一場失3球

c朗拎埋歐聯神射手

阿朗D把握力真係好撚癲

唉 保方好可惜呀

C朗呢d一出現就ko你

保方唔係好勁架咩

再勁都唔夠呀朗勁啦

但個歐聯入球record 唔知keep唔keep得耐

又係呢 D 廢話

係呀 平時佢係隱型呀 但係禁區搶點真係無人能阻

阿朗啲搶點同把握力

佢要踢踢到eba咁既年紀都得
而家轉埋做targar man真係仲有得入
前兩年d人先屌佢話做唔到中鋒，今年進化左

佢隱型果陣就係保留體力 搶點同反擊可以爆盡

走位真係屈機
依家曼 根本無前鋒識咁走位 搶點

問題係後面果個係messi
細佢兩年

下年DDG走硬
12次歐聯 史上第一支球隊衛冕歐聯

又係賤種蝗

8強對拜入5球
4強對下體入3球
決賽對祖入2球暫時

只可以話佢地仲有排鬥 今年多數都係佢拎金球嫁喇到時5：5

拉膠都勁過曼啲前鋒啦

佢兩個完全係高球壇所有人幾班波

c7仲有貨

戴巴拿都無乜影

如果c朗入多球又破記錄 入埋去啦

DDg咁就冇咗兩個歐聯

世足又係c朗啦
歐聯 加 西甲

今季開始轉咗踢養生足球 , 踢到 40 歲唔難

FAX機: 怪我囉?

恩朗幾時回家同連加特爭位

super cup 對賤種
如果ddg老早過賤種第一場對我獌

屌你老母咁早完 冇輕鐵返屋企

C朗番黎都係打LIN後備

第三球就贏摩迪啦
搶完，走位，傳中，一氣呵成

差D

有年好似係史尼達度偷返嚟

過黎跟連仔學下野

開始hea踢

冇老豆邊有而家既摩笛

個時傳左幾年都買唔到

輸m子俾人搶

咁美欺都偷左小白一次

屌你老母上面咁大幅圖乜撚柒野事呀 白內障呀

同曼對巴塞個場差唔多
贏一球追平
再輸多兩粒

等完場

連續4年西甲喇 仲要有三年蝗 幾時先到歐聯

唉
牙朗又比施丹改造得幾好

32歲既c朗速度一樣咁快

James踢都無撚得踢

C朗仲係好撚快

仍在不斷進步

牙朗又打機屈速

超級大傻仔

有線話皇馬4年入3年決賽係記錄
我曼之前都係啦

原來做戲

好撚黑

個頭先係中立區話古達度垃撚圾
呢頭就紅鳩埋

賤種

贏3:1都仲要做戲 點知又真係有個on9仔

拉膠真係狗黎

掂下背脊
做咩摸住腳面

其實英文旁術係話3wins in 4 finals

無計 球證等緊機會黑鳩你

殘種唔黑既你估入到決賽?
對拜狗個場

今年最輕鬆 拖舟唔講戰術 團結更衣室用新人同輪換真係有一手 不過如果轉會應該會仲廢過哥狗

大聖慢咗好多有3秒空間都爆唔到

ｙｅｓ

反而覺得佢比光頭佬實際，戰術實而不華，唔似光頭用控球嚟呃飯食

4比1

3千萬買個後備

人地入波就keep住攻
控球在腳
對面連攻都無得攻
獌就下下送粒波俾人攻

莫拉達
想要佢多過基沙文

輸咁撚多, 係咪客其他?

兩個都光頭架喎

超級盃可唔可以唔踢 好撚驚輸10球

睇錯佢入添
不過都係想要佢

吹完場啦

踢完應該有幾多轉會消息

即刻開個新 save 買

睇落有d似曼對巴輸1:3個場咁

拖舟真係一個好勁既領隊，教進攻好似打fifa咁瞬間加速，仲要有黑哨buff

點解皇咁勁

等睇perisic身入ddg

諗到都驚

暑假準備兩打賤種蝗

5:0算啦 話哂成日賣人俾佢

C7返曼聯啦 咩都攞哂

可能出清新呢

祖下半場做乜鳩
上半場同下半場兩隊波黎

祖記都守唔到, daddy 應該.....

DDG應該打緊電話去皇馬

好似見到James

Buffon

咁就呃咗兩塊歐聯返黎

下半場縮到咁鳩後兵敗如山倒 發覺今年歐聯泊親大巴連反擊都唔打既球隊全部都無好下場

就咁睇呢隊皇馬都唔係好勁，超級盃應該可以睇連加特玩弄佢地

首先屎波要交到個波俾佢

睇摩佬表演

得上半場15分鐘好波 禁住黎屌 斷反擊又準又快

保方都係差個歐聯

帶bra拿死晒火 有無人繼續照J

仲有下年既....

邊有得打其實, 粒粒星去哂西超,
下年有幾隊英應該冇咁易踢,
我唔信皇對利果D可以咁輕鬆

好想教訓下呢隊西波

下半場 成隊波無哂氣

今年鍠d體能勁到嘔
唔係馬體個隻埋身肉搏
係磨對面鬥長命個種
踢120同90差唔多

Ddg咁快要倒戈

呢場佢真係差到
d 波斷到9 彩
有d 球員一場波升價
佢就係跌價嗰批

希望呀朗對我地手下留情

我曼有一次射波當你贏

輸少過4球當贏la

保方身型以龍門黎講係完美

牙骹戰
歐聯冠軍輸左會俾人恥笑

社區盾都攞到嚟j三冠王 超級盃起碼j到多幾日掛

兩隊都咁多hater, 其實邊隊輸都俾人笑

朗隊差呢個盃未有

施丹踢波又勁 連教波都咁勁

而家已經好撚驚 8月8踢好似係

C 朗係球會同個人紀錄係咪追平/超越哂美斯 ?

投降輸三粒算
摩佬泊佢老母大巴

拿拿林轉會去皇咪得

西甲有排

傑斯又贏
證明球會legend救最勁

乜撚人都買唔到 等俾鍠456

估下blind打左閘爆唔爆得嬴c朗

0比0完場，羅美路十二碼救主

上屆基沙文連12碼都炒埋啦
你地咪又係咁J

估下皇可唔可以連續3年嬴歐聯

卻奧斯，摩迪。呀朗，皇馬買呢幾個真係抵到爛

睇埋轉會先啦

曼bale中出皇ddg

贏波攬女, 唉

keep住呢班正選 其實唔難

咩料 中堅賓都入左黎

做到的話我諗都幾難破呢個紀錄

James 成個路人咁
過黎la

近5年都睇人地捧盃 屌

條防線下年仲KEEP到先算

Bale個樣幾開心 唔似會走

黎緊8年都係我皇天下
要整個10連冠返黎

皇馬係勁在 11 個人都有球商
知道隊友d 位 默契又好
我地係無sense 無默契 技術仲要無咁好

牙朗有段全速仲好撚快

呀朗真係天價都唔應該賣，如果佢唔係自己要走

自己故鄉贏歐聯
唔會黑面掛

趁低價入手 快啲買

冇乜影占士

咪再講依d啦 人地心繫皇 已經留多左年

歐聯個頒獎台同歐霸個個差九皮

要不是我曼買走左普巴

無限體能痴鳩線
isco 摩迪搶都搶唔到
阿朗入zip世界第一
今年金球穩穩陣陣 西界歐聯

歐霸個個同聯賽盃差唔多一樣

普巴個年踢決賽同今次DYBALA差唔多

買左都算, 將舊錢買西瓜恩
決賽就咪出佢啦

差西甲 同一個金球

今年金球應該係c朗啦

你話邊撚個中堅

拖舟係咪練波果陣同班友仔battle 輸左就罰操體能

勁過今場大巴拿啦
果場佢有助攻
又差d入波

佢真係自己要走

但4強果陣兩個都係好撚勁

邊個應咪邊個中堅囉
乜咁錯盪呀

買西瓜真係on9
果陣睇到我r 撚唒頭
要贏聯賽洗撚咁貴買西瓜咩癡線

black eyed peas都要比人趕走

但佢又唔係搶晒你 好識睇幾時谷幾時放

大巴拿個樣愈睇愈似何硬斯

哂撚左普巴舊錢

個西瓜做過乜撚

同拜狗一樣, 削弱聯賽對手囉

保方3個亞軍了

旨在削弱競爭對手
咁歐聯就好心唔好出啦

7000萬歐羅

咪就係, 條友有哂前科決賽例牌腳軟

super cup有d興睇
想睇下英超同西超差幾遠

咁貴買左番黎邊可能唔出

真係幾撚恐怖 你體能一下降佢地就窮追猛打
條中場控制節奏勁到 你想回氣都唔俾機會 你唯有自己放棄進攻

應該會破好多紀錄

買埋敵基亞可以屈多幾年

阿朗倒戈 輸少幾球偷笑啦

控球最低, 射門次數最少, 失球最多...

男人嚟講拉膠都算係一個仆街嚟

又茅又好演技

嬴緊咁多就咪撚做戲啦

人地掂一掂佢膊頭 佢om住對腳

如果買到皇個ISCO咪有人做到突破

果下踩晒腳
轉頭又比賤種蝗笑呀

皇狗死遠啲

C朗BALE JAMES都有價講 呢個皇點都唔會放

我夠知係踩腳啦
我笑佢演技好咋麻

一個阿辛斯奧一個isco一個摩迪 點都搶唔到

ON9我捧曼聯但唔憎其他隊
欣賞角度睇波

fxxxxx mxxxx呀
落場又易傷 上到黎又鳩up

真心撐曼聯教訓賤種蝗

C朗拉莫斯馬細佬呢D係好sharp 但摩迪先係條龍骨黎

勁到仆街 係熱刺果陣都加盟過傳曼聯

BALE成日傷
JAMES好似都冇咩突破
BTW皇個ISCO同Asensio都好撚勁

上面位巴打咪話isco asensio modric 呢3個幾多都唔會放

仲有我發覺皇馬D閘都好撚勁
右閘個卡華積攻,守同配合都好掂

易傷唔比9up
睇唔撚到呀 得未呀屌你

皇有咩位係廢

邊個搞鳩牙賓

根本兩邊出波好似冇球係冇威脅,
真係枉費SIR帶到兩邊識飛, 而家靠只係靠爆炸屈

岩岩睇樂視，丁偉杰話比比去國米

兩個拖舟契仔 一個最佳中場 諗都唔好諗啦
你望下後備果兩個仲有機會
但一個藥煲一個唔肯跑
雖然買到會射到一地都係

唔講前面搶點啦 我地個個都係企定定 冇人入zip
兩邊出波邊個會出比前柱後柱等人cum上黎
下下都撞個波出去緣份傳中

不過你前面係阿朗既話 你傳中去到咩位佢都接到

咁又唔係既 大米安呀 mk呀果d底線傳底就窄d

mk有幾可出波
大米就算啦
正選入面都得靚少少既都係hehe 成日45度傳中

阿朗番黎可能同小豬同一命運

佢肯番黎都係為左跟LIN學野

諗咗好耐都諗唔明究竟蛆下半場係發生咩事

上半場比你搶 意甲體能又差
下半場皇馬見你一縮就上電 isco 細路
體能皇馬今年屈晒機啦

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Chelsea & Man U target Alvaro Morata denies he's agreed AC Milan move. Says he wants to stay at Real Madrid: "I certainly won't be in Italy"

反高潮

有無機搶到

超級盃點算

老老實實 佢係賤種都幾難上位 要發圍一定要走

456

就咁睇皇馬應該稱霸西甲，想拎盃既留係皇馬實無死

到今時今日仲叫費sir做boss

好想睇大巴

費sir

睇完意假d體能 不如唔好買p字頭啦

情願bid james 起碼係大賽證明過自己

mola mola打完今場祖記肯定會搶Fabinho啦

ddg mola mola

歐超摩佬抱迪迪仔？？

識買緊係買美斯尼馬摩迪喇

想知點解摩佬點同c7反晒面

卡長老場波今晚幾點？

摩佬第一次教車仔
已經成日串牙朗

會不會受恐襲影響而取消？

James係咪後備都冇

我認為拖丹可以令到呀朗肯聽話係佢令到皇馬成功既原因
華拉尼沾屎巴爾可以過黎啦，咩都贏哂喇

已經諗唔到理由bale會想離開皇馬

我地曼連三冠王喎

勁撚過晒祖記同賤種啦

好期待 歐超盃我曼教訓牙朗呢個25仔

歐聯都踢完
快啲俾done deal黎j下

屌拿星 幾時官宣J左好撚耐果個P佬

我記得初初佢教皇馬果陣大家仲好地地，
係臨走果排先唔知做咩反面

sir alex

摩佬條ON9好似ON9到叫C朗幫手防守

係呀 叫佢回防

但而家c朗又肯防守

pxxxxxx都j
不了

Manchester United are ready to spend more than £100m to sign Real Madrid forward Gareth Bale this summer. (Source: MEN)

唔撚信會黎

重要more than 100m

得啖笑啦 琴日都係見係佢國家踢 先比佢出下場
今年傷多過踢 出伊斯高 阿辛斯奧都好過佢 佢走真係唔係冇可能

保方好橙

放到個高薪玻璃人，仲要水魚價， lur 飯應啦，唔撚信

80m就可以既

放埋莫仔黎就幫蝗啃埋舊豬頭骨佢啦

件p唔識串都呢個價
唔算貴啦

摩熨佬戰術真係防守永遠行先

出面又暴動

踢西超都傷成咁 仲話接佢返英超？ 不了

死賤種以為做到歐洲冠軍？
真正既挑戰8月先黎

好快依到都係

如果當年椰子簽到卻奧斯

簽到咪又9981

條撚樣turn down左thiago
kroos 傳都係佢turn down 不如話簽摩迪

皇馬唔係9981咩 咪一鳩樣兩邊斬埋去 但問題人地中場可以分到靚波 變左斬果個都輕鬆 以前史長老當然好啦
但其實你見而家成日都受壓咁出波
咁傳中都唔方好去邊

21:30

對蝗豬六粒不是夢

會比V92賣左

啊

Bale 連爆都爆唔起 仲有咩價值

成隊波得朗隊hehe同羊華識出波

係v92呀 佢有唔lur飯應咩

Bale回回地塘
垃圾獌又準備接蟹貨

屌你老母冇人j
我j gal gadot算

回回地塘都好勁

買返黎打左閘算啦

我地兩閘兩翼都廢

落後果陣既皇馬打兩翼真係好撚勁，好有當年費sir既影子，成鳩日換個華斯基斯入黎係右路發爛，好撚有用

回塘番黎打英超咪岩曬

屌, 咁撚易傷就咪撚買啦, 嫌曼聯啲玻璃人唔夠多咩

我覺得似買costa多啲，成隊波完全無反擊

勁撚似當年阿sir㩒制

老老實實 係咪冇人鐘意bale

呀朗一句 "Boss , How are you?"

鍾意還鍾意
玻璃腳真係唔好黎英超
害人害己

施丹做領隊個時機好好，呢幾年牙朗身體機能無以前咁勁，咪無得咁多時候自己去到

無人覺得好見外咁咩？

為保方感到可惜

皇馬有阿朗 其實兩翼鳩出佢都自動導航撞落粒波
琴晚摩笛個球咪又係鳩出 阿朗搶個個位窄到咁都入保方

Sad but ture

出面又係度美斯vs牙朗

拖舟用牙朗同daddy用華西

我覺得佢真係帶起成隊波, 仲要加埋拖丹D戰術同信心,
水魚曼真係平放左個精神領袖, 當年堅尼走左成隊都冇咁好火

C朗係卡迪夫唔好咁快走啦 留多陣 落一落manchester去卡神戰

蛆最大個敗筆就係個兩個中場形同虛設，屌佢老味成日由鳩賤種啲人猜到禁區頂，又唔跟人俾人衝入禁區

牙朗呢幾年真係贏晒美斯

睇你垃圾曼聯啲人做咩

佢地有c朗我地有y朗

無限ff mode：臨尾落場踢5分鐘都好丫

一廂情願
人地而家c朗眼尾都唔望你對曼聯啦

緣份傳球

睇完琴日祖記條中場比人打爆之後
真係覺得普巴唔貴

唔同類型都比較on99

Real Madrid is willing to sell Gareth Bale if any team could offer them €85m.
From Daily mail

我最係時侯all in 下個c朗圍住佢黎整隊波

我又唔覺
係美斯其他隊友跌左

Modric+kroos
有邊隊打唔爆

咁邊個係下個c Ron

講真如果普巴莫拉達係祖可能贏左

單挑黎講
小花>球玉
團體波就調轉

仲有卡斯米路做dirty work

講緊個用法呀on99
2個都係休得多大賽有表現呀

卡斯米路尋日個格賤撚到
下下去盡踩落alves度

今屆睇幾場皇反勝絕殺都好有費sir影子，贏華倫、希杭同冇記錯係拉科，啲人個速率突然爆升，左右閘狂助攻，一對中堅壓前同防中一齊控制中前場黎打，癡撚線架

又窮又熱又冇女

話唔定係球玉教Zidine咁做

為返£74m 唔傷既咪good deal
話晒前世三

14號係專俾ON9仔著

你估人地真係好掛住曼咩
得閒借黎抬下價
又講下好掛住曼造形象
佢真係掛住既可能得費sir喳

最勁果幾年比蝗免費用

熱咪開冷氣囉 窮就係會無女架啦
鬼叫你窮咩

AJJER

Yes

唔知踢唔踢到一半

認真
不了
除非叫到60m就可以諗諗
唔明點解俾蝗用殘用盡 仲想0cost咁原價賣個傷多過踢既人俾你
我曼都係歐戰冠軍
未至於要去到咁折墮掛

咪單單打打

佢鐘意阿sir rather than曼係事實
現役曼有邊個同佢合作過？
得返卡神同我隊

見到呢度成日有人ff c朗回家就想嘔
好似啲毒男成日掛住飛自己嘅前度咁

因住x士xxx入黎咬你

j少陣啦

大聖爺50m以上都唔好諗喇

咁又唔好講到球玉飛我曼
佢都算唔話得 真係踢多年先走
俾著家陣隨時玩大牌好似皮耶咁唔撚踢迫你放佢走

佢係聽費sir話咋

尋日佢後備出黎 勁多空位都爆唔起
但個巿升值升到baba聲 冇計了

我都多謝佢帶嚟三冠
不過佢唔想走嘅點都走唔到
我期望嚟到獌嘅球員都會當獌係最後一站而唔係踏腳石
你冇咁嘅期望我都明白

都好過件派利是呀

個個小三冠咋
C朗未拎過三冠

moon post嗰班 話緊你地啊

自膠

小豆今年已經唔係14號啦

現實歸現實
家陣既曼係咪吸引到球星會想留到掛靴？

75m Bale>>>>>>>>50m pxxxxxxx
Pxxxx仲要英超都冇踢過

老實講我寧願要全勤既球員

我地妹妹同爆炸都屌打佢地啦

迪屁

米臭系
喺出面都玻璃腳 點踢英超

我講緊佢離開獌嗰時
除非佢預計到而家獌會沉到咁

越有錢越難留到球員掛靴

巴利本身波底又唔係好
爆唔起仲有咩用，貪佢夠玻璃？

舊時d隊友都走得七七八八

Sor
可能阿sir同佢講就黎退休

佢走左5年先退喎...

又一條友講到佢冇踢過英超咁

曼區真係好撚on9

幾歲啊大佬

到時超級盃可以著番主場衫
贏面又大咗

中間我記得有人放過風話阿sir就退休

後生chur得太盡？
好似廢托咁

當年英超mvp比人講到唔識踢英超咁

係唔洗用到ddg換既情況下買到bale根本唔洗諗
一定去馬
講咩多傷嗰啲自己google下佢主要係傷咩
同賤種點handle佢復出就知

有幾多個可以好似華西咁 越老越爆得勁

唔識波就唔好嘈啦你

27歲有幾撚老呀

都係既
不過前題唔可以俾蝗收返80m以上

如果巴爾真係黎
寧願佢著11好過7

Bale 有射術有頭槌 有速度
你班撚樣講到佢廢老咁

個時打英超直情尾機級數
而家講到踢英超會踢唔掂
笑鳩死人

賤種要Bale未好返哂就出
踢左幾場又傷過

27歲已經傷多過踢 有幾多個rvp可以返到生 夏格有版你睇

我夠知啦
問題係怕佢黎左會變文員
不過肯黎先算
見到佢尋日幾撚開心

千禧球場喎 梗係開心啦

本身佢仲要爭返俾isco搶左既正選位

無錯
呢幾年明顯地係贏左美斯
不過可以見証呢兩個球王
真係不枉此生

冇睇賤種啲比賽
其實bale呢幾年成日傷嘅原因係咩
係咪未傷好繼續踢就再傷過

50m買國米條撚樣
80m買巴爾即刻覺得好撚抵

囉盃果陣咪可以成堆拐杖佬

傑斯廿到尾個期都係傷多過踢又知唔知？
仲有你同我google下bale點解係賤種特別多傷
仲要傷親都係一出就傷返舊患
唔想同你講咁撚多

但係daddy都係果種要你紮住上既人
唔出就好似細緊咁係咁俾人暗串

係今年傷多少少咋喎

相對之下就好抵

Any sell Smalling rumours

Rb萊比錫早排出左bid就冇左影

daddy好似成日叫人帶傷上陣咁
記得一袋細緊傷緊嗰時
daddy話如果係佢第二日就會好返
我怕bale嚟到會俾daddy用到傷到收咧

嘩 屌
追返post 點解有巴打話bale 不了？
屌
前英超mvp 前世三
80m 都good deal 啦
市面上有邊隻世界級翼可供購買呀？
仲yim 尖到揀唔要bale?
wtf
佢肯黎 唔過100m 即deal 啦

摩狗係on9
但佢屌你還屌你
屌完你都係俾你有時間覺得冇問題
出返黎都會俾機會你踢
雖然bale本身都係心急復出嗰類人

唔識波收皮啦

sor9
有無簿比我mark 低notes
原來我已經落後大家好多

其實唔讚成買bale我覺得觀點唔同
但係話佢咩多傷踢唔掂英超真心覺得好白痴
明明已經踢過仲係尾機質素
尾得黎幾乎全勤咁濟
同我講踢英超唔掂啦

有lin仲買咩bale

希望馬仔自己醒水 比返件11號出黎

G持特西

解決到文員問題就一定deal
堂堂英超mvp邊個敢話佢踢唔掂

牙朗美欺贏歐聯次數已經打和
4年追3次

Lin去疤呀

咁講真
我本身都鍾意costa
但係拎到bale 黎比
唔洗比啦
一定bale

咩apps黎

agger 而且啱晒daddy用
入完波即刻變返左閘

叫ibra 比神醫電話佢
乜事都無啦

好在新果件黑色作客未印基沙文
聽日去印巴爾先

支那app黎 懂球帝
平時用黎check下資料用
有香港譯名同繁體揀

巴爾真係黎？？

BALE如果踢左路
唔撚用速度爆你
直接傳中燒味都係世界級
印象流先以為bale得速度

以前d 球王係呢兩個面前真係差十幾皮
呢兩個真係球王足十年
由出道到三十歲

就算黎應該都要用ddg加錢

以前D球皇邊個KEEP到10-15年好似佢地咁顛

Boss how are you

個個係度FF Bale
人地睇得起你曼先算啦

拖舟都算既

終極FF轉會新聞暨吹水區
講到明架喎

ff下姐

After the final whistle, Bale spoke to BT Sport and he was asked about transfer rumours linking him with a move away from Spain.

While failing to mention Man United specifically, Bale brushed off the transfer talk.

It’s clear he has little intention of leaving the Champions League and La Liga winners anytime soon.

留係鍠 又高薪 唔洗踢又袋n個冠軍
點會想走

19000 j 50m perisic 算啦

BALE如果黎會打破個薪金
玩FM過到皇馬都過唔到自己個董事局

第一次聽聽左做boss who are u

如果要用迪基亞換就不了

計埋tax 好似成600k?

的確係
佢而家係賤種係£350k一星期after tax.
轉得會等於人工要再加
唔講轉會費淨講人工真係天價
不過清朗尼同伊巴應該夠cover條數

係得朗隊先夠換到bale

Bale根本唔想走
同Angel一樣

除非佩雷斯又清佢locker 唔俾佢練波
(為慳錢簽Mahppe,Hazard?)
唔係佢就算打後備都開開心心stay

我獌三冠叫緊四冠喎
仲要係歐洲冠軍

BALE真係想走就一定要BID
有佢前線真係升LV

不過好難講
佩雷斯條撚樣 佢要籌旗既話
幾賤格迫人走既手法都做到出

夠竟鍠點解經常咁有錢

摩佬之前又話希望開操前簽哂人
得番一個月 得唔得呢？

我曼都咁有錢啦
你估佩雷斯唔識搞經濟咩

有政府backup

其中一個原因係
佢地薪酬syetem 係慳d 青訓，年輕球員
卡華查，Isco呢d黎到雙曼最少都200k
但而家係鍠仲係abt 100k

俾超高薪C朗， Bale 呢d top tier

之後次一級係中間果堆 1$都同你慳
當時Angel 攞完mvp
想加多少少人工都唔得

但曼呢d係人人都高薪
連lin 都100k

仲有個原因就係
鍠買親人都賣人先 又有人肯高價接貨

唔想再打J了

100m打包埋kovacic/james啦

自從上1單轉會J聞我今個夏天唔敢再打

印左grizemann7號既巴打都唔知點算

歐聯決賽都踢完
一個人都仲未簽到
木仔點做野架

真心比左20m要bale好過pxxxxx

咁比番9號matial! Ibra 10號

今年又變返水魚

20m+ddg換bale
真心？

贏歐聯就算我係三號門將都開心啦

我自從史尼達開始已經戒左j喇喎

人地係50M(買P仔D錢)加20M丫

其實係咪想話俾多20m好過買pxxxxxx
又自膠

美斯今季好勁！係輸隊友！話哂歐洲金靴

諗起上季外國班馬撚印左馬列斯 華迪

冇左ddg可以重新定義英超big6

係自己家鄉拎杯唔笑等幾時

全部小傷黎姐

所以唔係官方宣佈都唔敢亂打j

今年用得返WO
咁印左電話佬既手足等下年啦

安帥買啲人全部都係水貨，戰術又唔掂！

買hazard啦

呢單好笑啲喎

比多20m！即係pxxxx 50m不如70m買bale

我自膠咗
真係20m換個高一班嘅好過

買到bale 一定要買， 打右 Fit 哂， 好過放Lin

再唔係將佢放係 10號位， 打返熱狗後期個role，自由d

因為英超D球員打起左就想JOIN皇巴

我地條防線應該會比鍠中出十幾次

英超只係要黎成名既舞台

英超太飄忽
而家我地都唔叫強隊啦⋯

英超無竭冬 不利國家隊大賽
所以長遠一定唔會踢英超

歷史拎歐聯最多既球隊，以前AC都有哩種吸引力可惜之後沒落，如果阿sir當年09拎多次歐聯可能個結果又唔同哂

可能皇巴拜甚至PSG 係本土聯賽無咁辛苦都關事既

carrick testimonial有無link睇？

手機定電腦?

如果bale又係唔想走 但比皇馬放
咁佢情況咪又係好似迪馬條撚屌咁
勁佢係勁 但有冇心踢同唔傷又另一回事喎

咩都得 thx

手機
iphone

想要iphone lin😘

就係最後果個point，已經完全唔想買Bale, 甚至任何皇馬球員！

巴打好耐無見你玩pro club

btw 同求iphone lin

最重要係皇馬要買人，要借錢，馬德里政府會無限科水，批地賣比錢佢

我同你玩過？

如果香港出到隊疤狗去屈中超機
強國都會好似馬德里政府咁谷一隊去打殘香港
始終都係政治問題

垃圾曼買撚到人咩

一係做水魚接貨

舊登巴打 見你而家多數打season

全片

father and son

你咁樣比喻佢地既關係又幾貼切

無一個勁得過兩三年

唔好爆鳩我psn 會搞出人命

所以疤狗成日都想過法甲踢

施丹都由98登基勁到06頭鎚退休嘅

我都想玩ＰＲＯ ＣＬＵＢ，開始冇咩人玩，有冇巴打有球會

Manchester United will inform Adnan Januzaj that he has no future at the club next week, according to reports.

The Times claims that Jose Mourinho does not consider the 22-year-old part of his long-term plans at Old Trafford and feels the Belgian does not have the work-rate required to be a success at the club.

Lyon and Marseille have already registered their interest and the winger is valued between £10 million and £15m.

超級杯對皇馬係咪輸左9成？

買100皇馬贏 咁我地贏又開心 輸又冇咁唔開心

唔知佢做緊乜

去法甲同迪比聚舊啦

態度決定高度
佢仲衰過迪比

見佢多仔比人彈就反感,以為自己大帝高高在上

想睇今晚場波既巴打 可以用mutv個app 有free trial一個月
不過記住要unsubscribe 唔係完左free trial會收你一個月錢

俾佢去意甲 西甲踢下 不過記住要set番回購價
始於都想佢踢番起

有啲ff c朗退休之後黎曼做領隊

做都做皇馬啦

皇有c單嘛

諗多左啦你,賓艾化個D有冇彈起過

係都朗隊做先啦

賓硬化踢紐記都唔係差呀
好記得有球美斯式中場扭入既波

講真
開操前簽唔晒可以炒得

炒阿木

成個西班牙support

木仔一定執幾件水貨比你地

開操簽唔晒人木仔死全家

賓艾化上年係尼斯好撚勁 打番起晒 跟住on99走去psg做後備

希望簽倒達仔返黎係歐超杯射爆皇狗

好似話6000萬去米蘭

活華特死全家

屌你老母駛唔駛咁熱

新摩連迪斯

係都長老做先啦

唉J仔

俾你地J死左

大多佢1000萬

捉佢女友返曼市

英國冇靚女既咩

但佢隊波無拎晒冠軍

醫學進步咁多
無得比

但我曼D 傷患咁多年都無改善過

咁夏格 宗師 梳
你認為有乜共同點

知足啦 你睇下隔離廠

而家係咪冇左free trial?

歐超盃幾時踢

好波之人

8/8

你都好波既,其他2個仲差D

我剩知
你係一個傷到有被害妄想
走去死敵再收皮的人

迪屁之前踢成點

世界級

破大巴

完季個post快到

今晚幾點開波

9:30

2130

做咩一齊叫春

agger 而且同類型已經有福馬
買個有少少身形 可以做支點既前鋒好過啦

莫拉達都無身形 做唔到支點

莫拉達身型好過福馬好多
成米九

佢成1米89喎

歐聯歐霸都係adi贏哂

買到莫拉達點會唔好

咪係囉 果陣祖記佢都係做支點
自己一個打反擊都得

今晚場波邊到有得睇?

我迷失在我路上

你直頭係神經病

而家牙朗轉型做搶點型射手
幫緊佢延長足球壽命

新朗尼

買占士囉，打開前鋒，兩米高大大隻隻，仲要黑腸

屌原來係弱智既
今朝仲晒鳩左時間同佢講BALE

唔得 wor 巴打

叫價一億???

今晚應該會有STREAM

係咪又要搵link

摩狗條撚屌如果用DDG換MORATA+20m一定屌爆佢老母

100m都唔撚賣！

Griezmann tells Telefoot he's decided to stay at Atlético because it wouldn't be right to leave when they're under transfer ban
正式完結

Manchester United want £66m from Real Madrid for David de Gea or £23m + Alvaro Morata. [Duncan Castles] #MUFC

睇個勢係我地好想甩DDG
如果6千5百萬鎊又真係好吸引

牙朗為左唔黎卡膠場波 連歐聯都贏埋

唔覺66m有幾吸引
起碼75m啦

羊清 迷失在叫雞路上

見到卡膠連v92都請得郁 佢人緣應該幾好

錢係其次，最重要係有啱用嘅人肯嚟

兩閘唔買曼聯永遠2弟
起馬買番隻識出波既細蚊仔培養啦屌

如果有C7最好

近近地，會唔會過黎做觀眾

對女無興趣

冇80m唔賣

林寶飛過去應該2個鐘OK

最好費爺爺琴日吹水時叫埋佢過去

性暗示？
我對仔無興趣

返工試過比仔摸過手仔 接受唔到

呢度咁撚多人咁撚掛住牙朗既

睇住佢大

由買入黎到賣出...見證每一場

都唔係講2-3句就話買返人掛

仲有施多夫

小豆咪又係2-3句就話買返人啦

多線靠現時人腳真係唔夠 華西一傷就仆街

達仔好阿

以為你講緊紀念賽

想嘔

清 返咩工

Agger

艾比度

曼區真心越黎越On9
懷念下08既曼 想c朗踢下卡神賽就會比人話ff愛回家 又咩作嘔又盛
你老味 係咪呢幾年先睇波呀？
有巴打集合左啲轉會news po上黎又屌佢唔夠真實性
慘在一班以為自己ff自己勁過摩佬既新會然乜都屌一餐

越黎越低質 唔怪得啲人走哂

你唔係講緊死獌狗D new下話?

ching唔好動氣

唔掛住牙朗唔通掛住迪比？
不過見佢去左皇真係更上一層樓
可能佢身邊既隊友都升左lv

掛住阿朗都唔得
好惡...
FF下都得瓜
吹下水 傾下計姐

咁真係有班撚樣j到懵左嘛
史尼達炒咁多次車都未識死仲j基沙文

九成睇左曼10年以上既都一定仲掛住佢

如果今晚對面隊博到12碼係咪會比JT射

卡神隊博到洗唔洗急CALL阿朗入黎射

暑假pt retail job
比個同事摸 之後就quit左無做

咪係 屌佢老母 掛住佢 想睇佢出席下卡神紀念賽比人話我ff佢愛回家 又話咩 你估阿朗真係會掛住你咩？

好心啲人就收皮啦 講埋啲閪野 好撚想嘔呀

比夠7000啦

前幾版有人夠膽死話佢係鍠咩都嬴晒叫佢返黎

打飛機上哂腦

未係, 我諗呢到唔少人都係睇住c朗大
話作嘔個d分分鐘呢幾年先睇曼, 根本唔明c朗對曼迷有幾重要

ddg換達仔+20m差不多啦

就好似睇住個仔大咁

Deal得過
話晒 仲有清新

從此走上call g之路

撚羊ching有冇諗過ptgf畀你摸手仔個陣既感受

牙朗要贏美斯就一定唔會睬你曼聯啦
同你有親咩

佢同費sir有親咋

睇足佢成季嘔血都似

我都覺得係，成日都覺得C朗對曼聯無咩特別感情，覺得佢只係同費sir關係好

咪屈
我無同女性身體接觸好耐

姐係平時call g is call boy

搵ptbf唔搵我

集合轉會news? 講緊死獌狗 佢自己諗果個轉會名單？

岩呀 真係越黎越低質 所以係連登曼區第一個post就無再點上黎 係聽人講呢排有笑料睇先上黎望下

Btw 其實作為曼迷 改個名做 「死獌狗」係咩玩法？ 講緊曼城？

我地呢d新會員
會搞走人嫁

拖舟又有新球王片

係都我地走啦
我地新會員黎

懷念hins

j die me

你邊個呀 , 係咪就係你搞到d舊人走哂呀

對仔完全無興趣
好驚同仔有身體接觸

你識唔識排隊㗎 翻去温豬啦新會然

明明扯哂旗囉

cm 好耐都唔見你
唔係佢ff果張啦

曬鳩氣 根本不嬲都係咁低質

鍾意上咪上 唔鍾意咪唔上

大撚把人無再上黎啦

我dllm牙

一陣又話你狙擊佢啦

雙特射波

唔係佢個張 仲有邊張

（笑）

有冇有錢巴打溝左佢條女

頭球好勁啵

如果掛住牙朗佢就會返黎咁就好了

我成日都好掛住以前暗戀既一個女同學

冇上一排，啲會員低質左咁多

牙朗帶埋巴爾一齊回家啦

好彩我同拉高倫都係新來的

Link?

還俾你囉

你WOW左好耐WO CHING 佢講完俾人屌弱智 潛左啦

因為你囉

臭閪黎 唔洗掛

所以打完遺言 都係退出lihkg算
大家慢慢玩慢慢互屌

原來仲經過你手

我屌晒你兩個

不過佢應該都比人玩到臭晒了

對c朗無乜感覺

對會員 思朗拿度就有感覺

係呀
第一個post留完名就無乜點再上黎

Btw 前身名係邊個？

男神，好耐冇見

撚得閒狙擊佢

🤓🤓

Sorry 小上黎 唔知有第二張

對你有感覺
小動作
能叫我混亂又快樂

Chong爸

我都新來的

點解會冇叫 JOE COLE

我細細個就聽過你個名

Hi, 新人留名

期待呢場波個程度同歐霸決賽有過之而無不及

到宜家都未知
你究竟係咪蝦條

HEA 碧 星仔 前鋒華 維迪 里奧

阻阻大家狗咬狗

4-5-1 肥西打正前

好似返左08年咁

兩大玻璃
沙夏 夏格

G.CARRICK
卡膠個仔?

08年既朗隊

屌見到呢啲名真係感動到起撚晒雞皮

認真100% no
我舊登FF區第一個 Post 已經開始john可能仲耐過佢
高登迷羊第六年

Michael Carrick All-Stars XI: Given; Carragher, Terry (c), Abidal; Seedorf, Mendieta, Senna; Duff, Owen, Keane.

Substitutes: Bruce, Capdevila, P.Neville, Garcia, Sinclair, Gudjohnsen.

佢細佬 Graeme

迷羊都係高汁會然

蝦條成日同學生妹去迪士尼

黑洛賓

記得你同蝦條係高登互屌果陣屌屌下屌返自己喎
係咪唔記得換返AC

深夜感情台
其他人都無宜家咁多嗲

有link

黑氣石同林伯都出唔到

認真你就輸了
如果我係蝦條呢條貢低汁既會然我死左佢好過

回到當年

果種呢team打遍天下無敵手
咁快就10年啦

個陣容好感動

yes

哇屌咁咒自己

見到你呢句
我明白了

miss him so much

前鋒華，星仔

佢細佬咁肥

YOUNG !!!

成日唔記得撚羊係依家既18號

成日覺得scholes退左就無人著

幾點開波呀其實

齊陰學生妹

又播前鋒華條片

個stream好窒

躝啦屌

mutv 成q 日都無左聲

求LINK

not mutv,but better

沙哥個肚腩

繼續聽唔明費sir講乜

駁唔到 蝦條波衫印邊個就燈撚死邊個

[red]你老母就冇人著[/red]

好懷念以前屌兩老既日子
失去左先知最好

Danny 69件Cleverley

應該本年底最好睇嗰場

件金章

地布

躝你老母個牛肺西啊躝

carrick真係好撚靚仔

絕版

Giggs打左都還好
2老打中間個2個位真係唔柒得

以前六神無主對眼鬥雞咁覺得好怪
近年有佬味型左好多

佢個look 好典型英國gentleman feel
著老西真係無得輸

兩老一齊正選俾人屌到飛天 （好似係）

見到成班老野出黎真係幾開心同感動

1001